{
    "Attributes": "屬性",
    "Body": "體能",
    "Tech": "技術",
    "Heart": "心智",
    "Mind": "腦力",
    "Conditions": "狀態",
    "Upset": "不安",
    "Scared": "驚恐",
    "Exhausted": "疲累",
    "Injured": "受傷",
    "Broken": "崩潰",
    "Skills": "技能",
    "Sneak (Body)": "潛行 (體能)",
    "Force (Body)": "力量 (體能)",
    "Move (Body)": "移動 (體能)",
    "Tinker (Tech)": "機械 (技術)",
    "Program (Tech)": "編程 (技術)",
    "Calculate (Tech)": "計算 (技術)",
    "Contact (Heart)": "聯絡 (心智)",
    "Charm (Heart)": "魅力 (心智)",
    "Lead (Heart)": "領導 (心智)",
    "Investigate (Mind)": "調查 (腦力)",
    "Comprehend (Mind)": "理解 (腦力)",
    "Empathize (Mind)": "共情 (腦力)",
    "Experience": "經驗",
    "Name": "名字",
    "Type": "類型",
    "Age": "年齡",
    "Luck": "幸運",
    "Drive": "動力",
    "Problem": "麻煩",
    "Pride": "驕傲",
    "Description": "描述",
    "Favourite Song": "偏愛的歌",
    "Anchor": "依靠",
    "Relationships": "關係",
    "PC": "玩家角色",
    "NPC": "NPC",
    "Items": "物品",
    "Bonus": "獎勵",
    "Iconic Item": "標誌性物品",
    "Hideout": "秘密基地",
    "Notes": "筆記",
    "Reroll": "重骰",
    "Spend a point of luck, or take a condition": "花費一個幸運點，或承受一個狀態"
}